既然大陸咁想赤化，會否考慮來多場文化大革命

共高官產，趕走外資

共產只會共市民嘅產

黑五類

舉正旗號反地主

根本就應該行極左路線

習總邊有老毛咁既威望搞文革，一搞佢第一個俾人革咗先

我叫緊香港人

都要搵人帶頭

文革係想鏟除敵對勢力，同埋清除內部思想有問題嘅人。
大陸人已經識做，唔需要教，反而香港係佢地嘅目標。

搞緊啦港共帶頭
袁國勇,教協,教師,醫護,記者,好快到電台主持才子潘小濤個d都比人鬥
革西知識分子再由支國移個另一批嚟

推行文字獄先，捉哂班食塞米阿蛇

已經開始